比人起底

Admin可唔可以del 哂我account既po

戇鳩仔

戇鳩無藥醫

WHY?

你自己自爆關人咩事

樓主好靚仔
可否一戰

Po 咸野啦屌 冇啲誠意

ykh

Kin

牙Keith

Kin 仔

邊個post？

月入13k養兩架車

月入13k 養緊兩架車 你問我答

件事已經無人提，自己又推返出嚟

樓主我想幫你含

好想屌樓豬屎忽，嬌小玲瓏可以掛鼓

無㗎啦，大把人backup哂，下世小心啲

我會報驚

勸你直接去附近警署報會快啲，因為你網上報幾個工作天至會覆你去警署落口供

BTW,你呢個case睇嚟唔涉及刑事，落完口供之後俾人笑撚完就應該close file

自己post上黎嘅告得邊個
報黎有咩用

可以拎張報案紙放喺銀包當護身符壓下驚卦

死傻鳩

樓主讀緊小三？

大陸仔

月入13k 養緊兩架車 你問我答

戇鳩到唔知點講好

收皮啦傻閪
連登歌神唔係好撚威嘅咩

Sls
呢個已經唔係人類總是要個level

余建豪

我班伙記笑到仆街

過一排冇嘢啦香港人 真係搞你咩

狗

低死

余建豪去咗邊撚到呀

唐氏？

樓主又幾撚青靚白淨

出嚟啦余建豪

去跳寫x書告呢度班人啦

余建豪死撚咗

男定女?

召喚余建豪

好白滑